近期一定要學識嘅溝女開場白

相信大家都會為如何結識異性感困惑
好多時跟本打開唔到話夾子
就算就話題都幾句傾完
而家我就教大家一個好嘅開場白
喂！你有冇睇連登個眼帶賤種？
我有幫手推po架
咪話我唔教精大家
淨係數臭佢都夠講幾粒鐘
女人最鍾意比較 大家又可以用佢做反面例子黎襯托自己
再一齊追po等料 又係一個互動嘅機會
包大家三日都傾唔哂

樓主溝女好勁

我近排幾條新女都係咁r返黎

得左
Thx 🙏

咪就係咁易咋嘛

樓主依招令我唔使再做A0狗

情人節諗好送咩未？

出pool嚟得太突然

痴撚線
教學po都有負皮

你仲有時間準備

講真識股票有分加

等埋拿蛇狙擊埋及利亞血統又有新橋

事業同樣重要

咩嚟😅

出左pool
多謝樓主

out唔out啲呀
2021最hit話題

恭喜你